# ans = "A"
# ans = "B"
# ans = "C"
ans = "C"

# ans = "A"
# ans = "B"
# ans = "C"
ans = "A"
